講下你初戀嗰時點表白

Whatsapp問：你可唔可以做我女朋友
（經典型）

美女，我好想屌鳩你。

果次去左Alaska旅行買左手信比佢，我收埋手信係車椅底。佢收禮物時，我叫佢借隻手黎，然後直拖

睇Ted 2 拖手

次次都係人地同我表白

me her
由今日起你塊西屬於我
巧牙

咁你初戀對方點同你表白

冇初戀

老師等你大個就娶你

facebook
不如拍拖啦

樓上唔知有冇一個係真

互含啦我地

自己有杯珍珠奶茶 扮飲錯我杯朱古力奶茶
之後番到屋企話 都飲左我口水 已經係我既人 😂

好きになってもいいですか？

嗰陣我中七 佢中六
一個考AL一個考DSE
自自然然一齊去自修室溫書
夜晚去食飯嗰陣膽粗粗拖住手臂行
怕醜到係手都唔敢拖 on99行左成條街
最後佢先細細聲話不如拖手喇

青春阿

係同學

大家望住大家個種眼神
一野拖落去
唔洗講野

初戀係佢同我講
但最深刻個次係中四個陣
係個公園到佢坐左係個欄杆到
我冇啦啦一攬到佢好實
係佢耳邊好細聲講如果我鍾意你，咁你會點
佢就答左句 咁你就繼續鍾意啦 我愛你

就係咁一齊咗

同你一樣 比人拒絕 但出到黎再講多次接受左 9個月後被帽

睇得cctvb多？

好像沒有表白……
就不知道為什麼一起了

得廿幾歲咪扮老喎

俾啲誠意好唔好

寫左封情信寄去佢地址
然後未寄到果陣忍唔住問左佢
佢話一直都當我係好朋友 無諗過 佢話要1日時間考慮
最後佢SAY NO
但我再堅持 同埋封信岩岩寄到
之後果晚凌晨佢問我訓左未 我話訓
佢就話試下 咁就得左